民陣應該發起二百萬人全民帶棍落街，咁就掂啦！

200萬人和理非遊行，但係全部戴頭盔，帶碌棍帶球拍！

除非你出坦克車如果唔係冇得搞！

乜嘢帶棍啊
嗰支係旗桿！用嚟揮國旗嘅！🇨🇳
一係你禁鳩人揮國旗囉

如果200萬人帶棍，警察就縮返入差館喇，除非你諗住開槍啦

姐係推民陣出黎做大台

其實咁既天氣，街站唔好派水
派支裝可樂仲好

以後全部香港人返工都戴頭盔帶棍, hk second amendment: citizens right to carry stick to defend.

純討論, 如果200萬人帶棍, 警察早就滅左團...成個中國都只係有200萬老解

我都等緊200萬人一人一玻璃樽
武器係用嚟保護自己同手足
勝利係要靠嚇

點解唔直接攪靜坐，喺屋企攞摺凳出街坐呢又...

你當民陣係市民老母咩，叫乜就會聽